如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具

真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂

1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

屌你老母
我打到撚憎療癒呢個字

推

拎淘實野放上amazon賣算唔算發達大計？

推推推推！

有無得告佢抄襲版權？

留名

各位絲打努力追擊！！！

嘩自己用正牌cutipol，賣畀人就賣老翻真係當人水魚咁款喎
中出muffins，好正

好療癒啊！！！！！！！！！！！

lm

擺明呃d妹妹仔

呢d北歐風餐具franc franc大把
洗撚去佢度買

要比人搵笨都冇計

佢賣個set cutlery 連brand name 都唔敢打出嚟，係正野怕咩畀人知？咁閃閃縮縮

聽講佢ig youtube都係一言堂

佢有啲片好淫

公道啲 佢話係韓國製餐具
我就唔用淘寶貨同佢比較啦

痴線西姑且上gmarket睇睇

Gmarket買得到嘅 洗咩同Alex買？

佢之前話cutipol 好用嘅？
佢嘅分享幾時真心幾時9up啊？

我昨晚喺amore loving ig留言
連同其他絲打嘅留言一併被delete

pushhhhh!!

成日識少少扮代表好煩，依家仲要呃妹豬錢，大家千祈唔好買

推到佢收皮

on9

見到屎盤ig畀人狙擊所以前車可鑑youtube好古惑，懷疑要佢審核過先會show出嚟，留左言log out左就見唔到

到時堅係閉關

就算唔係淘寶野
呢個款都幾公廁周圍都有
咩人先會洗幾百蚊幫襯佢
幫襯佢個d人真係蠢閪到

francfranc都有啦
仲成日有折

唔計佢賣野 佢識少少扮代表 好煩

Amazon有一半都係淘寶出口貨啦

好療癒～～

喂蝦乾，你d高仿韓國cutlery係正野既話，住係韓國班kol mira呀 蛉蛉呀一早做左啦，仲輪到你咩

alicehaha 定係 alibaba

睇到中出muffins 個下我係mtr 噴左鼻涕出黎

呢個post好療癒呀！

呢條正臭閪 好撚扮野
收皮啦呃錢西推到佢仆街

推到佢閉關療癒

賺咁多都唔買多舊肉俾小熊貓同蝦毛食
朱古力包都淨係得3粒朱古力

Push

做港豬已經仆街
大住個肚仲搞咁多野想呃錢！！

人地光明正大咁賣，未撚驚過

你就想有肉食 啲肉假架

屌笑撚咗

好扮野

其實香港網店九成九都淘寶 ，
一來成本低高利潤。 Ps自己都想搞

我終於知道療癒既感覺喇

又要平靚正

唔淘寶搞唔掂

無知明道好難起圍
市面實在太多間同類型網店
利申曾經入過間網店做野
見證佢淨賣淘寶野賣撚到發達請到20個員工
個時我先知原來世界上係有咁多ON9會比十倍價錢買淘寶野

知明度

推
食屎啦 「知性美」唔撚係你格硬扮就係

知名度

根本呢啲網店賣嘅野全部都係淘寶貨，傻鳩先會幫趁

見到佢啲廚房tour就想嘔
乜9都拎黎介紹 連個切菜板都可以講一大輪
呢啲唔係叫tour好冇
唔知重以為佢廚房好撚大

笑左
定點站立式tour

Lm

如何成為清楚系女生
就係拍化妝片半桶水
寫書法半桶水
中文都未搞得掂就去學日文又係半桶水
出攝影書又係半桶水
煮飯整包整蛋糕又係半桶水
而家搞網店又求其搵套高仿餐具就急住出黎呃錢

蝦乾你有咩係掂架？
樣樣都扮專家但無樣掂
識少少扮代表你至叻

唔止高仿餐具
之前仲用過高仿手袋比人踢爆用假野先買返個真
果然狗改不了吃屎

Credit to Abercromby絲

人地正版cutipol葡萄牙手工制24k鍍金都係賣HKD1xx -HKD2xx
佢賣老翻都要百幾蚊一件賺到fat fat啦

療癒師

唔該蝦乾學下你朋友正面回應HATERS啦

大是大非前
錯就是錯

佢真係為咗賺錢佢咩大話都講得出
平時嗰排品牌錢 就講嗰個品牌好
宜家心頭大到 老翻都話正版好
支持狙擊！

明目張膽咁呃9人錢好撚賤

推 蝦乾快啲收皮

大事大非前

錯就係錯

本身都只係覺得佢無料扮四條
睇多左覺得佢自私 咩都計計度度
呃呃氹氹 唔會光明正大 以為人唔知

賣老翻食水都咁深
唔好再呃follower啦 幫佢買既人都係信佢 然後就利用d follower賺錢 可恥

呢個世界不嬲好多on9會比貴10倍買野
例如眼鏡 pandora 鑽石

推推

名創優品好似10蚊一件

好療癒

味粉放中間笑撚到我
夾硬營造出嚟 但只感覺到濃濃嘅淘寶格調

推呀 扮專家都算 仲要搵妹豬笨賣到咁貴

點少得療癒透光肉片

比人踢爆完焗買正版CLASSIC BOX

同spoon有咩分別

推
想呢條八婆收皮好耐 假到死

隻手係佢？好似啊婆啲手咁

小熊貓應該冇啖好食

而家d所謂kol就想用自己嘅知名度賺錢
等班on9不停課金
On9冇分年齡 不論係妹豬定咩住名牌嘅OL見唔少
如果好彩 冇人爆料 就可以繼續呃
如果唔好彩 就輸到連自己個朵都臭
不過要收呃錢ko皮真係唔

淘寶好撚多流野用正貨相
實物兩回事，睇真d先

*收呃錢kol皮真係唔係咁易

療癒系KOL連煮個白飯都好療癒！
#珍珠米好療癒

以前要買Cutipol先有美感人生，而家只須俾$500助養小蝦毛即可擁有！

佢有用過cutipol?
咩lc細碗都Tag都唔見佢tag

推到蝦乾收皮

呢位絲打直線抽擊

例如邊條？你有10秒時間救伯母

推推推

自己用個陣就生活應度

可唔可以報海關？

賣就賣淘寶貨

對手阿婆手

咩療癒系
係我眼中只係港女系

呢條蝦乾想收佢皮好耐啦，多謝絲打整合

佢都幾好笑一時又話啲餐具好好用，一時又話人哋甩晒啲漆
都唔知佢邊句真，根本全部都係大話嚟嘅

尿也愈來愈頻
好擔心佢個仔啲中文

講真佢成世人死好命認識到cyn同佢老公
唔嫌棄佢個人低賤有冇質素
以佢咁鍾意串人嘅性格都對佢超級真心
老公仲係會計師，冇怪佢連肉都唔俾佢食
如果係我娶到真係家門不幸

push

推下先

唔會，你賣得好淘寶會拎返個權自己買

利申：識人試過

全家男人都叫小熊貓

個仔返學會比同學笑

如果係真
真係好9

紙巾肉丸究竟未出現
好失望

啲妹妹買翻版劣質嘢供佢買正版

呢條臭蝦真係完美演繹冇料扮四條嘅表表者

哇屌

小熊貓到底點忍

絲打你個post畀農場copy左
係蝦乾ig嘅cm見到

嘩呢set餐具幾年前淘寶淘過
好似50，60蚊港紙咋喎

有冇咁快呀

#alexinkitchen：
潮洲魚旦炒椰菜
已被療癒

諗起佢打邊爐買送 買幾粒魚蛋

8粒

想問點樣可以摸到睡姿

韓國製唔代表唔係抄
想要類似又想要好少少質素可以買franxfranx
人地都係7-80一支

無逼人買但唔代表無當人水魚
好心佢唔好搞咁多嘢啦
專心生b啦

個格甩底係咩事

睇果陣我都R晒頭

點解佢咁快又搬屋?
之前果間屋好似住左唔係好長時間

「小熊貓話咁樣係無肉食」

咁樣都唔係無肉食？
人哋都開到口 好心煮多幾嚿肉啦

所以係網店睇到既野先去淘寶搵一搵先，咁你就唔會再想去d所謂既網店買
而家都係去買返d有牌子既野，起碼公價，無咁搵笨

唉 我錯 得6粒

兩個人
6粒炸魚旦
3粒芫茜魚旦
3塊魚片
2粒芝士牛丸
3塊魚片
6隻餃

我食四寶麵啲料都多過佢打邊爐呀

樣樣都數到 得嗰幾粒

佢連打邊爐都打得好齋好乾
btw佢句好美啊！！！

條友不嬲9up唔使本

笑到仆街

其實我真係諗唔明班女人咁撚鐘意ig買野

拎住幅相去amazon/淘寶(因為d 垃圾係淘寶野) 搵好難咩

係要用幾倍十零倍價錢ig買

廢事俾人屌仇女

講埋ig買炒鞋班戇鳩仔唔怕用炒價買假野

成個白茵咁

金牛係姑寒

6粒咋好似

唔關星座事
唔好乜都賴星座啦
係佢個人姑寒
一塊牛扒仔要切開兩份食
兩個人打邊爐得六粒魚蛋其他丸加加埋埋食嘅嘢都唔夠攝牙罅

飯又少 一個男人只可以食半碗飯

有冇圖

當然唔關星座事
但佢提開要做星座L, 唯有話佢9up,
金牛唔係對生活講究而係姑寒

睇到啦

係 星座撚已經煩
一個本身煩嘅星座撚就煩上加煩

陳皮魚蛋本身已經細粒 一個人去街篤魚蛋都食一串啦 牛丸又得2粒

第二時小熊貓同小小熊貓兩仔爺好慘

正一beauty beggar

推到佢仆街

如果我係小熊貓啲同事
我會日日笑9佢

佢啲big4同事已經成日笑佢食麵包

係囉黑色一撻撻咁

個賣相好核突
我見人煮出黎同佢整出黎個樣差好遠

好似昆蟲

小熊貓係邊個?

咁樣先可以又再出living room tour, toilet tour, kitchen tour 無限loop

重點係要比人迫黎食.
如果係我我會唔食自己煮算

小熊貓喺邊間做

佢老公 乜都冇所謂 覺得有youtuber老婆好好

佢老公

老翻北歐系好撚療癒呀

一直覺得佢好煩咩都要擺到靚一靚再影相又要set曬燈同機咁

屌 好撚似

個阿叔有冇呆咗唔知買6粒幾錢

推franc franc好過喇, 佢依d 低質貨. 咪又係d 下價廠啤件, 無技術/design可言. 你個人勁出名就話姐, 人母一係就手造賣心機喇.
香港打到一國一制都仲賣低質下價廠貨香港人俾d 創意喇

越睇越似

佢老公搵得唔夠多？
賣埋d翻版貨呃錢 唔驚生仔無屎忽

佢地而家係租屋定買

痴線咁樣買6粒魚蛋唔會比街市佬屌咩
買多左咪擺係雪櫃雪囉
呢d長期屋企都有存貨 煮麵食一定會落

仲易過5千蚊做黨主席

租呀

小熊貓真係唔話得自己讀書叻又做到高薪厚職搵到個on99老婆又當係寶希望小小熊貓出世唔係弱智架啦個老母已經係癡癡地同埋大肚個陣又冇啖好食

今次蝦乾仲唔冚家剷？

我真係驚佢會教壞好多女仔
冇才唔緊要但唔好扮有
莫講話英文，佢連中文都唔掂
表達能力咁差攝影技巧學徒級都可以出書
仲要咁多人買
而家佢仲要衰到賣老翻呃人錢
佢根本就係一個仆街

好cheap囉呢條港女

啲muffin 乾爭爭咁
見到都唔想食
啲麵包好似未發好酵咁
仲要以為自己整野食好勁

大家都係分享下自己煮野經驗同興趣啫
又唔使係咁彈佢煮得差同寫字樣衰嘅

佢啲野咁貴咪唔好買
學大家話齋francfranc 買仲好過
件貨design 係抄，但係咪淘寶貨真係要買左先知
我就唔做水魚買喇

反而想問點解咁多人唔妥佢仲要睇佢片同IG
另外都好好奇點解佢會叫蝦乾

d花甲得嗰幾隻

其實有冇其他youtuber好似佢咁一個月得兩條片

重點係 整得差做出黎嘅呃like 唔知想博乜 博sponsor?

franc franc 都係老翻啲貴brand
仲要抄得好衰

連hktvmall都有鋪賣淘寶貨
仲要賣貴3倍
淘寶貨無處不在

之前睇絲打講，話佢有係comment解釋仲有其他餸未攞出黎，分量冇咁少喎，係咪真我就唔care喇

屌，佢乜鳩都影一餐唔攰架咩，與其用咁多時間影相出post推砌一個自己生活得好好嘅假象，倒不如花時間增加內涵

佢老公最好答下有無賣假野

分享唔緊要 但整得唔好又扮專家就係問題

整到咁都出教學

500蚊食屎啦

一年到底要有幾多on9系KOL

極之小心地放入蛋
雞蛋屁股
好療癒既北歐風文字

笑到gap gap聲
咁樣賣淘寶野轉個手又賺500
做KOL真係最垃圾職業之一

第二個屎盤

未睇過呢啲Post

佢老公又會肯(埋單)?

輕輕一推

乜9雞蛋屁股啊
真係救命

係攰架 唔影靚相點搵班傻西錢

推到蝦乾出黎回應

佢只會delete post/當睇唔到...

之前成日分享啲衫係淘寶買，啲人ig問佢拎link就會話好耐之前買/件衫係廁所沖走左,搵唔返驚死人同佢撞衫

見香港好多網店多係100%淘寶野
貴咁多只不過係送貨快D
係咪真係有咁多傻仔會買
自己Pack貨寄貨太麻煩 所以冇開網店

屌睇到好尷尬
底部咪算囉屁乜撚股

其實賺唔多掛 都冇咁多傻仔會買
應該賺到幾皮遮

蝦乾：我最期特的鍵盤戰士出來了～

呢啲不義之財幾皮仲唔多？

其實佢個螞蟻論係咩意思？睇唔明

bb出世飲半枝奶

佢連客廳 房tour都要分幾條片拍
唔講以為佢屋企有2000呎

點解可以咁多人追擊緊佢都扮冇野出正常post? 佢真係幾無恥厚臉皮架喎，識玩

上個月佢去佢朋友sona間屋度....人地間屋幾層就真係有2000尺佢一路拍一路黑晒面

睇佢煮飯真係覺得佢條佬個胃好慘
兩碟餸又一餐 仲要有一碟係蒸蛋

求link

如果我老母係咁煮餸
我一蚊家用都唔會俾
我屋企三個人每晚最少有六-7碟
仲有落足料真係有肉有藥材嘅湯
仲要未計有時會放工買啲野加餸

但d相唔靚 咁都呃到人

已被療癒

蝦乾會唔會被呢個post療癒呢？

請問佢係咪打算食dry 包
餐廳個啲唔洗錢嘅頭盤都好過佢

肉都係得幾塊

好撚反智咁on9都有人睇 扮都比d誠意啦

咁幸福
屋企3條友 3個餸 都就食到飽！！

蝦蝦咁快衝入黎負皮我

好撚好笑

慘過食沙律其實
沙律都叫有唔同顏色嘅蔬菜
你睇下佢個碟

睇到都o晒嘴 極小心放入蛋 做乜9
生雞蛋唔通會掟入去？ 多撚餘

睇左
我老母咁煮法 ...堅嬲
會忍唔住罵老母煮乜鳩
但小panda係good boy 咁都忍得到
Alex好好彩有個咁好既老公

最噌人濫用「療癒」呢個詞語，聽落似匪語

想知佢係咁營養不良

年輕時跟佢買過洗面乳 講到點好用法 一用就知係垃圾唔好講好用 唔洗爛塊面都算偷笑
以後我所有香港化妝YouTuber 都唔信 全部都賣廣告加美顏睇台灣算

阿婆手……扮上等人？笑咗

有冇女人可以解答吓

如果真係廁所沖走咗搞到塞住條渠，湧屎上嚟，一定屌到佢仆街

cyn真係好慘
明明真心當佢姊妹，但仲成日俾佢向片度黑面
無拍片既地方肯定仲臭西脾氣

仲嫌棄人哋做姊妹做得唔好添

女人真係好on9
不過俾班咁on9既女人搵笨既男人更on9

你個名
真係懷念當年咁多花生食既日子

小熊貓係咪放工都食飽先番屋企
日日係出面大魚大肉

推爆佢 無料扮四條嘅八婆

喺街食到7成飽
返到去食埋嗰半塊牛扒就剛剛好

500!?

禁錯不推文再推

"Fine Dine Set of 4" ？
呢d英文文盲、又鍾意用英文扮上等人，周時會喺grammar呢方面露底

一直被她箍了快將十年的哨牙療癒到

講佢煮野食垃圾扮專家都係恥笑下佢
而家個post追擊佢因為賣老翻食水深
真係當viewers水魚
開個post希望有機會俾佢啲viewers睇到
Ig youtube又唔俾人留言
留到話佢又俾佢delete哂
惡撚過共產黨
日日活係個得讚無彈嘅世界
唔肯面對事實自欺欺人

叫佢蝦乾因為佢自己減肥減到人乾咁
Alexhaha咪蝦乾囉
佢啲野食整出嚟都夠哂「乾」架

見到d牙慢慢移動真係好療癒

中英文 煮飯 影相 樣樣都半桶水

佢老公真係好慘
日日得包食

加埋咪幾桶囉 叻叻豬

佢依幾年肥左好多 知咩事

愛情與麵包 兩樣兼得

佢同佢阿哥真係各自精彩
阿哥風化犯，阿妹賣老翻

有冇絲打有蝦乾reading corner 個story
佢份人作狀到過哂龍先畀人追擊姐
幫大家回下帶

我以為執曬

franc franc冇得療癒

半桶系KOL

其實我成日想知，你點知人地係賣真野定淘寶，講真有d咩係淘寶無？ 咁樣會唔會變相幫淘寶賣廣告？

點解可以作狀到咁

我記得佢之前有話過d 觀眾係俾殺蟲水噴先走晒出黎既螞蟻？

有次整蛋糕先頂癮
搞一大餐原來只係整個清蛋糕
唔講以為係咩驚世巨作

制裁弱智大師

佢阿哥犯過風化，而家係咩跑界KOL喎，又拍廣告又寫專欄，兩兄妹都係搏出名去呃錢

補汁：
法庭：教師街市露械 磨女士臀

好L野

佢買緊嘅嘢本身已經係翻版 唔係正版
係咪淘寶入貨都已經唔係重點
如果真係俾人捉到係淘寶入貨咪再衰啲囉

呢個真

次次都係白面包 清蛋糕
以為仲會裝飾下
原來無

大佬, 睇到都唔想食

明白，女人既摩擦力！

More

之前搞結婚，結撚到我都結埋佢都仲搞緊
唔知以為佢嫁左幾次

原來咁解
佢又真係太瘦
而家大肚肥返D反而好睇

佢之前做YOGA定唔知乜，搞一大餐我睇見佢都流汗
但佢仍然係一個簡單動作都做得唔好

臭雞

佢係咪韓國大媽上身 幾廿碟小菜 每碟得啲啲

無留意佢結婚搞成點
只係記得佢前排拍化妝片
眉粉 光/陰影 唇膏 似填色咁
填滿就當化完... 大佬我未畢業都唔會咁化啦

佢仲要拍左幾年片, 呢幾年佢白過架?

數量多療癒唔到，一切都係佢掌握之中

真心男人老狗要用心型碟 粉紅色餐具 唔覺得好噁心咩

佢勁在每樣野都可以吹到大師咁
好似謝霆鋒煮野食咁

記得佢好努力上fitness
都算係咁

本身係隔一個星期五先出一條
但為左幫佢間垃圾網店宣傳就變左尋日放多一條
已經做多左架啦

冇呢種天份就唔該安份守己

我都係 當年追post追得好開心

其實煮得唔好冇人怪 唔係個個有天份或者一煮就好叻 但真係唔好咩都扮大師

成日識少少扮代表
睇見都想嘔

佢好似請左個助手？

結左婚唔比飽飯老公食

拎住個死人煲都吹一輪
屌，裝備撚咁

Cynthia 都唔多片...

有冇post

其實我唔討厭佢 我好難討厭人 只係有嗰句講嗰句 但唔好成日扮專業咁教人
好多妹妹仔會信晒 誤人子弟就唔好啦

佢老公夠唔夠營養 餐餐碳水但極少蛋白質

老公帶佢食肉仲要比佢公審

有個療癒系老婆唔會有事

港女叫得Alice都係雞

淘寶就死返上大灣區夢遊仙境

無留意

lunchtime 放工 淨係食肉平衡番
應該冇野既

仲未計上一個廚房要分兩條片
廁所都佔一條
唔係點呃view

我知係私家醫院生仔好等錢洗
但明明你g market 代購咪講明代購囉
唔洗咁鬼鬼祟祟去賣你d所謂「北歐風餐具」喎
好心啦 正正經經打份工
打份工好過你無所事事係到諗點呃妹妹仔錢啦！

IG有人追擊緊

咁娶佢返黎做乜

冇得留言啦

療癒

小熊貓記住啦 蝦乾鐘意食中菜

幾時既事!?

我見仲留到喎

屌，咁撚煩去和合石食啦

係 叫小糖
負責哂剪片同埋拍片
分分鐘啲相又係佢影
網頁又係佢負責整

如果小糖有mon post嘅話
不如你自立門戶自己拍片開Youtube channel 喇
快啲遠離蝦乾
遲啲生咗仔都唔知要佢做啲乜呀

人生最大成就，係要搞耐d

最印象深刻係佢條浴室片連滴露洗手液都要介紹

難得佢老公終於可以自己食一塊扒
俾人小都值

封左留言了

結多次咪可以試多幾個VENDOR囉

原來佢食齋............
難怪無肉食

多謝你揾幅圖出黎

唔少得地震蛋糕

好療癒嘅蛋糕

公審小熊貓

成日扮到好知性
但係一開口一寫字就破功
eg尿也愈來愈頻
做人虛心少少
唔好成日一言堂
點會有人追擊你

班傻仔先上ig買嘢
正所謂 受騙的那個比騙徒更混帳

最慘係佢自己唔鍾意食肉就要個老公食假肉同咁少肉 一係就冇肉

上面有人po左link啦
個呀哥風化犯黎
所以先會係晴報寫文
垃圾，物以類聚

呢條女不嬲唔掂

心腸咁毒架

咁就要推到佢收皮

我有段時間食齋都唔會迫D朋友唔食肉
佢照食肉, 我食沙律
有幾閒

仲要學龍蝦講刻毒涼薄擺明係藍架啦

一排冇追痴線西（本身都少出聲）竟然喺熱門見到療癒北歐風蝦乾

仲要家務就請鐘點做
黎湊b又請左工人
都可以效率咁低

地震蛋糕
諗起有絲打話佢好多「撚手小菜」

可能佢覺得食菜先療癒

佢ig唔俾人留言啦
身有屎？

但都有一星期一條
仲要無人幫

佢把口咁臭 小心有報應

之前記得有絲打講
BK都有人追擊alicehaha
話佢租樓租到狂拍room tour
唔知係咪想搏業主平租
間屋啲裝修正常都係業主搞㗎啦
都唔知佢有乜好拍片
笑撚死

好低EQ

識焗野既人
焗呢d 蛋糕梗係落水去焗就唔會裂面啦
仲有乜撚野開裂蛋糕呀
用埋晒蝗語？？？？

而家好撚多IG shop賣嘅野都係淘寶拎返黎再mark up個價呃鳩人

佢應該見到仙個時裝店生意ok
自己又心雄想搞生意
但佢又無一技之長
唔呃妹豬做得啲乜

佢成日都睇唔起仙仙
點知今鋪仙仙又做得幾成功
同埋佢人緣真係好過蝦乾好多

同樣都係整溏心蛋
mingsze教得易明又成功得多
學乜鳩人做賢妻良母 仲要笑鳩其他全職媽媽

經典回顧

之前佢淘寶淘左架買餸車仔都拍片講左好耐

咩叫陽春壽司？
白飯壽司？

佢憑乜嘢睇唔起靚佢咁靚嘅人
仲要cynthia 好乖好有禮貌

有時見到d片見佢d語氣勁差咁對住cynthia

無錯 白飯包白飯

]

佢個行為同黑警叫人做曱甴一樣

非人化，又稱去人化或去人性化，是一種反人類罪行，其行為可以描述為否定他人為人類，經常隨之而來的是對其他人的殘酷，以及對他人痛苦的不憐忟。

一個實際的定義是，任何不將他人視作人的行為或者想法均屬於非人化。
對非人化的宣傳，是一種仇恨言論，更是一種戰爭罪行，可以在國際法庭中審判。

個蛋糕 你食埋我個份

佢真係好鐘意celine

你覺得我個袋、我件衫、我用啲野好療癒呀？
不過已下架了
真係好撚乞人憎

佢句呵呵好撚閪

cyn係邊個? 認真問
我都有睇過佢d片，不過你地咁勁，點知佢老公做會計師? 我睇片都係為左睇下有冇d有用既資訊

其實好核突
生日請人食包... 仲要唔係靚唔係特別

大家like爆hihi1_999呢個留言
比蝦乾知道有幾多人笑緊佢賣淘寶野！

睇多啲痴線西啦
咁你睇完佢條片得到啲咩有用資訊先？

唔Delete 人地個留言咁搞笑
有排LIKE

嘩屌，好無恥

屌內容農場copy哂我啲野
又唔敢copy中出兩隻字
On9

好心佢
Kol呢個身份已經可以搵唔少錢
令到佢不停買名牌用貴野
依家仲要賣呢啲呃錢
一套呢啲無牌子餐具賣成$500
買嗰個真係on99

留到言啦！

話說佢地2個仲租緊樓都好慘wo

最慘係佢老公同佢仔

Alibaba

呢個8婆要狙擊！！！！！！！

可能好多佢del左我地唔知見尋日有人cap既留言圖之後消失左

佢個解釋都夾硬
唔想用手食咁用淋啲豉油加啲紫菜用碗食咪得
定咁做唔北歐唔療癒

呢條8婆成日都下欄扮高檔，
好大浸寒酸味！！！！

好文共賞

點解要賣$500一套高仿餐具？因為療癒地貪錢

真係白飯壽司
好肉酸

呢個老翻抄得咁出面都好意思post上網依家既佢應該唔敢面對以前咁柒拎老翻

用老翻袋用到理直氣壯

唔止，仲慘到拍room tour刷業主鞋搏減租
間屋係租嘅
足足拍幾條片講幾百呎
再讚下個裝修
明明係業主裝修都特登拍片講
業主應該好冧啦

佢可以連非人化係乜都唔識

原來係慣犯嚟

大佬，起碼整d黑醋加extra virgin olive oil 啦，識唔識食ga

唔怪得理直氣壯咁賣高仿餐具

好心啦，覺得用正貨不自量力就唔好用啦
用假野仲要理直氣壯真係好cheap....

好核突下
平凡OL就要用假野？
咁唔尊重知識版權都有
佢間屋應該一屋老翻

日文差都算
中文都可以咁差
係嫵媚呀北歐蝦乾
成日扮到知性才女 出po之前唔會proof read一下？

揾左塊牛油好耐

原來真係食齋包

食咁多牛油唔健康啊 呵

Ching食開咩 個樣成個人乾咁
性格又差 少少事就公審自己老公 咩都唔識又衝出嚟扮專家

我好想佢本人解釋下咩叫撫媚

要加埋🙂呢個樣

呢個樣先最撚黑人憎

其他野扮專家都唔講
最記得佢個句 大是大非前 錯就是錯
睇到真係想屌柒佢
之前elva po左張相表達對香港既感受（黃）
大概內容唔記得
佢竟然話elva影相個地方好靚
即刻俾人屌
港豬都唔係 佢根本藍
有咩理由手足死左講得出 錯就是錯
錯咩撚野？

咁講呀，淘寶都係抄韓國嘅啫，又唔可以話淘寶有就話佢啲嘢係淘寶野

識玩一定開新acc用佢個名 加# 又無得del又大把人search到

唔係話佢影相個地方靚
係話佢耳環靚 好記得因為好九唔搭八

但大家屌緊韓國果隻本身已經係老翻
所以先賣得咁平
G market 一搵就有

係大概唔記得
有無絲打有呢張Cap圖
呢單都算係經典

再講，賣老翻都算
但佢濕鳩到踩正版一腳
話人地設計差
真係on99

仔都未生就出片扮專家

CLS

我記得佢有次又係bob叔係ig講正經野
無啦啦讚人隻碟好靚

人地才女黎架

出書教人影相

點會賣淘寶野咁cheap

又係呢啲死人語氣
哈哈 呵呵
串過馬撚

淘仔枱嚟

眼佢唔順眼好耐
推爆佢

個蛋糕整到咁都仲好意思俾人食

呃老母呃老婆

寒酸味出曬嚟

補習學生妹豬買左3套
我屌鳩l蝦乾 都唔肯退錢

d豉油得幾滴都好小家

原來咁都可以減租既咩

好無品 求其買即食海棉蛋糕焗 鳩搽一堆撈咗茶葉既過期cream

制作過程30秒
好撚無誠意
呢d僱主真係聽天收

下咁快有騙案

LM

用左幾年老翻之後就搖成一變做左celine專家仲拍埋片
真係今天打到昨天的我

喂 呢啲一定啲追討
有冇話cap圖？

會計師有咩咁巴閉
兩個咪一擔擔

推，屎盤2.0

差啲睇錯16粒米

痴撚線 佢真係港豬唔係扮

同埋Amore係日本好出名嘅中名店黎，唔單止product係翻版連個名都係

佢老公做咩？

有無絲打有佢嘅螞蟻論之作

支援支援！
唔知大家開咗post好快手！
件事可唔可以報唔報海關？

開ig shop賣嘢駛唔駛報稅？

佢做kol有冇報稅？

蝦乾句我有點不敢吃

個人格有問題 扮到幾知性都冇用嫁 呵呵🙂

講到咁唔鐘意乞錢
但日日夜夜係ig死tag爛tag就係為左r sponsor
好自相矛盾

硬係覺得佢碑人一種扮嘢嘅感覺
扮小資中產高尚生活，扮有品味
但識d真係有品味，又有錢嘅女
唔會好似佢咁 乜都講一餐
成個老泥妹咁

佢阿哥夏子康上過報紙

中學男教師聲稱難抵工作及感情壓力，在街市解開褲鏈，取出陽具磨擦一名女子臀部，遭便衣警員目擊及拘捕，教師雖一度欲逃走但失敗。

你言下之意，Cutipol唔值呢個價喎
當年年少無知呀？

垃圾

唔是掛咁貴都買得落

講到自己好錫個小助手
其實咪又係搵個理由比自己整蛋糕
仲要一啲誠意都冇 完全冇decoration
狗屎垃圾撈埋一齊就係蛋糕？

北歐餐具有筷子

係喎，講真以佢咁嘅臭閪性格，有個咁嘅朋友真係要好好珍惜囉，仲咁對佢

cynthia ip一個性格好好既女仔同時係個個臭閪朋友

who

好頂癮呀，完全踢爆曬蝦乾嘅陰謀

諗起之前sona條room tour
蝦乾真係酸到出汁
平時又同人地懶fd
真係好好笑

在大「是」大非前
錯就是錯

蝦乾出黎認錯未

好正

呢個要pin
兩兄妹都咁撚失禮

冇，有好多野覺得佢錯，想話返佢轉頭

藍絲金句
「你地可以追求自由但唔可以犯法！」

不敢吃...

食你D白面包啦

聽聞佢阿哥冇咗份工之後同蝦乾一樣做咗呃飯食嘅KOL成家都呃飯食

Cyn同sona 嘅新片試用焗爐
兩個都話自己係廚藝初哥
但起碼得人

但蝦乾

原條海蔘屌你

好似叫蝦叔
好心啦 衰風化仲出黎顯世
都唔知係咪想昆d妹妹仔黎比佢咸豬手

有冇搞過蝦乾

好似連佢阿嫂都係跑界kol
可以忍受個男人曾經係公眾地方拎條j出黎搞女人...認真大方..

佢可唔可以寫好d字呀
吊墜 精粹
冇人想吊你個咀呀蝦乾廿幾歲人讀完hd字都唔識隻
仲follow佢的唔好再睇佢d文字 真係睇慣咗會學壞晒

笑死吊佢個咀

佢best friend Cynthia另外同KOL Pamela cheung合作
Pamela cheung都係佢網店賣淘寶餐具扮高檔
真係淘寶一家親

屋企都有個隻lc花花碟
但攞嚟當豉油碟用
咁少飯真係飽咩

佢唔講我真係唔知有左唔會黎m

同以前大佬B有乜分別
除左無落仔之外

笑死佢個仔係咪要響格甩底出世

可能佢唔知呢
佢坐完監先結婚
如果真係唔知老公衰風化，真心幾慘
成世冇得移民
佢老婆呢刻唔知有乜感受
每晚被個變態佬攬住

真心唔明佢假膠定係咩
明眼人都睇得出cyn煮得好過佢啦
即使冇佢咁好都唔需要話自己個好朋友嘅，呢啲正一踩低人哋抬高自己

佢都係志在tag LC PR乍嘛
想r sponsorship
佢做KOL搵埋搵埋，應該敗哂落LC度

未結婚前同小熊貓慶生
連一塊$176嘅牛扒都要拎出嚟講
到底佢有幾討厭食肉？

但係金牛座嘅蝦乾，不但熱衷於提升生活品味，
對於值得投資嘅物品，係毫不手軟！

仲特登整左個#aliceloveslc

正一double standard，佢自己揮霍無度就得，人地想食靚少少既肉就嫌貴

姐係藍絲？

好唔治癒

原來有咗會唔嚟m
開心大發現 alex係咪就嚟拎諾貝爾醫學獎

Pre-wedding影完po幾十次
而家pregnant photos又po幾十次
蝦乾呢種人真係好肉酸 用勁嘅photographers都唔靚 景靚裝靚衫靚 人心地唔好個人都寧捨樣衰

無錢就唔好充大頭鬼 用好著好又乜都搵私家醫生
將Gmarket貨買貴一倍 呃埋小妹妹嘅錢 冇良心
就嚟做人媽媽都唔識積返啲德行

Hi蝦乾屌緊你呀 屌埋小熊貓 讀咁多書做埋big4都唔識阻止個老婆做埋啲偷呃拐騙嘅嘢
真係cheap到好肉酸

係咪失敗作所以隊畀助手啃

其實好痴線
買個咁貴的餐具又唔係食好野
食埋堆魚蛋幾粒 白面包

好肉酸

auditor做埋既野咪又差唔多

佢個假袋真係笑撚到我仆街 佢唔係唔知個袋抄box 呀?
跟住個真袋開箱成條video都係廢話睇撚到燥

多得樓主開個post先知原來咁多人都唔妥佢

真係好撚無腦有啲咁既父母仔女好陰公

好療癒
講晒佢D痴線野

本身個答案無問題
係佢個死人emoji搞到好討厭

其實呢個emoji 答人問題有幾討厭佢唔會唔知呀?

佢應該真係畀人話完先如夢初醒
之後就買返夠本仲扮晒係celine長期忠實fans咁

成個post好療癒
追左成日

佢好撚鍾意用呢個emoji
成個人真係勁bitchy好想佢快啲收皮

大大力推

嘩好勁啊懷孕沒來經

老泥mk妹想扮識野扮高級扮賢淑
低層出身學歷又低仲有資格睇唔起其他人
難為佢老公日日俾朋友同事係背後恥笑有個咁既老婆

成個林鄭咁 出post鞭自己老公唔了解自己

嘩 呢個要大大力宣揚 佢自己都有follow即係佢都知日本有呢間店 連個logo都抄只係改字型同顏色

推撚到佢仆街

又瘦又乾又無女人味
成撚日乜鳩北歐風 以為自己係上菜
其實就係又霉又乾嘅隔夜菜

#alicehadiu

有冇cap圖

咩學歷？
佢自稱成日睇書
電子書都有2本一本睇中文書一本睇英文咁喎

邊個咁快負評 蝦乾mon post?

Josephha 據聞呢單都係佢阿哥
阿嫂係CPA,仲要個樣都靚都嫁著條咁嘅教畜

我都想講！砧板菜刀都講左成6分鐘！聽佢9up咩砧板d木軟身d，話會想保護多d把刀！！ 真係聽到耳都側

呢個POST好痴線
就黎全家都拎晒出黎講

但又好療癒

話說gmarket啲貨好似都淘寶黎

蝦乾煮嗰啲 我完全不想吃

佢屋企係咪無曬長輩
見佢話孕期要自己燉湯飲

屌你老母

佢個fd cyn同另一Kol Pamela cheung都係淘寶餐具扮靚野呃小妹妹錢
自己就用Chanel Dior 各種名牌
好心唔好再當d kol神咁拜
養埋d廢西

好mean但好療癒

原來變態佬

真係慘，其實我一直覺得佢大佬應該係瞞住老婆，自己曾經衰風化又入去坐過
我真心唔明一個靚女點解會嫁變態佬
仲要冇乜錢既變態佬
有錢就話忍下條衰佬
無錢，仲要一同拋個身做KOL俾人評頭品足
嫁呢啲人應該慘過做囡

其實cyn d 衫都係貴 又食水深
但至少唔似淘寶幾十蚊貨仔

真係唔知佢點做人老母
少少野都要擺上網介紹一餐
遲下又一定拍片介紹佢張BB床BB車BB衫

176一塊牛扒都嫌貴
但自己啲LC都唔知食到幾多塊扒
我覺得買LC唔係問題 啲錢點洗佢事
但唔好係咁美化自己咩出錢出力為左頭家
成日將自己偉大化真係好撚煩
同埋唔好食水咁深淨係識攞啲錢去做裝備撚
去進修下啦

Poly hd

下
咁咋？
以為名牌大學畢業

得佢老豆 同老爺奶奶
老豆有第二頭家
但佢都唔多提佢奶奶
浄係記得新年話佢奶奶「爆seed」買年貨比佢 但其實份量唔多

唔好畀佢刻意營造既ig假像呃左

話自己睇好撚多書喎

咩你cpa

原來係高級文憑
唔怪之得個人咁撚高級...

佢應該又大大聲話人知自己poly畢業啦

實際上而家屋企有冇錢就唔知啦，老公好似搵到，但係虾干一定係充大頭鬼囉。
LC而家common到咁，仲要咁特登show出黎。
而且來來去去都似得o個幾隻，真係好鬼寒酸。

佢似係一個闊佬自己孤寒人哋嘅人

不過冇幾何見佢有乜書推薦
可能係睇cook book整蛋糕

佢老公做邊行？
成日俾佢推出鏡

佢有邊樣野唔係認叻扮曬勁

唔知邊個講係會計師嘛

租屋
唔知租邊頭？

[url]小熊貓姓咩[/url]

奧運嗰邊

虾干

林

佢老公個樣幾得意
不過有個kol老婆乜私隱都要show曬出嚟
都幾煩膠

Martin Lam

究竟$176蚊塊牛扒有幾貴？
唔怪買lc要長期話俾人聽
屌真係好撚寒酸又庹縮

佢聲稱 佢同佢老公係大學同學

Alfred $1415一舊扒

無特別唔鐘意佢
但好記得佢拍片示範向前wu 底身拉筋
個動作係錯,仲會傷.但佢話自己進步左,因為落低左

用假野仲可以咁理直氣壯 買唔起住咪儲下錢先
我寧願唔用都唔會用假野
利申 學生仔

下，
人哋degree 佢high dip佢撚係大學

仲要人哋啲經典款
佢用A貨
真肉酸

未del得切

(笑）

我理解能力唔好 我想問一套係刀叉更各自有四隻定係真係得四隻？

anyway，佢賣gmarket野扮markup幾倍，只怪佢自己入貨入得差，包裝件事又包裝得差。仲要呃妹妹仔＄

畀人狙擊無可避免

買埋樓 小熊貓同蝦毛就連假肉都冇得食

佢租㗎喎

佢好似醜左咁撚多既..

Pish

唔夠內涵，只可以將自己私生活曝光

問題係佢人品差之外，仲要呃人錢
同spoon chan一樣

呢個？[img]https://na.cx/i/Y04z4Sa.png[/img][img]https://na.cx/i/uCPPTLx.png[/img][img]https://na.cx/i/qdqC2DS.png[/img]

太失策冇cap到
唔知有冇其他人有cap

呢個先係呢個post重點
之前藍絲親子論壇無幾耐前都有個post 討論佢
話佢幾年前其中有條片已經收60k
以家仲要多咗ig post呢個渠道賺錢都仲要咁呃妹妹仔錢
有無咁等錢洗？

屌 好撚偽善 想嘔

佢講陀仔d嘢都搞笑啦
錯撚晒 講埋d師奶嘢出黎
不過唔緊要 好多港女都信

我都想講呢個

窮人同有錢人真係高下立見

有無眼利既巴絲睇到把刀上面個牌子？
利申： 睇唔到

Bingo!!! 佢真係大學同大專都未識分
有意無意令人以為佢讀到degree

第一次見識到湯種法會令到麵包更加硬同乾身
btw啲餡好核突

其實窮又冇乜所謂嘅
Btw佢youtube 片冇人留言話佢喎

突然覺得老母對我都算係咁
起碼打邊爐有幾種肉先
食丸都算得嗰幾粒

係故意混淆咋

買名牌唔手軟
但買塊百幾蚊嘅扒要特登落hashtag

可能del咗啫

佢應該係set咗所有留言都好佢審核咗先可以出

做公眾人物最柒就係screen留言

成日順手不推文sorry

佢d名牌，來來去去都係o個幾樣items咋，
充大頭鬼咋！！！

懷疑留左言要經佢approve左先有得show出嚟，所以佢應該唔會approve對佢不利既留言
唔止一個人留左言log out後就見唔到自己留言

你地真係好正
追哂成個po
已被療癒

好明顯有心要你誤會啦
其實讀唔到大學真係一啲問題都冇
但又要鬼鬼祟祟借啲意令人覺得自己大學畢業
用裝備用啲相包裝自己係高級上流人
無咩技能精但又識少少就扮曬野教人
好噁心

真係好核突下面全部都係好既留言
自我過濾

bb飲得半枝奶 會唔會變蝦毛乾架

lm 想佢收皮好耐

Keep住火速負評
Hello 蝦乾
Mon post辛苦哂

有牙仔就開始食麵包啦 仲想飲奶

幾百蚊唔算高仿啦，賣埋廣告話你知佢用翻版呃啲妹妹仔

之前睇佢有段片sell直髮梳
講到識飛咁
年少無知就買左一啲都唔好用

頭先留完言唔出public
証明真係screen過

好心啦
留個言都咁驚咪做kol

希望佢快啲收皮

真全部一個負皮 知咩事啦
早啲瞓啦蝦乾你大住個肚咁辛苦
還掂唔洗搞shop 已經準備摺得

要再追貼d

我諗唔係佢串到踩正版貨唔好用
撚有人追擊佢咩
賣還賣，好心唔好咁低手
踩正版貨啦
佢真心冇腦，買得佢果啲仿貨
就係唔捨得俾錢買正版貨嘛
吹到老翻好過正貨
低能成咁
好難唔俾人串返佢

變左蝦米

目測係bogen

其他網都係賣約hkd＄250咋

日日都整，應該要多個人食先消耗到..
應該一出世就浸奶食 呵呵🙂

我個陣都買左

真係食水好深

負評得黎不如覆幾句

想知你老公日日食白面包係咩心情

係啊 無牙咪係個口妹下妹下咪得
麵包很有營養的 呵呵🙂

aliceha九秒九 負評咗

點解咁唔撘得食一塊$176牛扒

一言堂

咩叫fine dine set?
咩英文嚟

真係得四隻啊

睇先望下原來廿萬subscriber
多過cyn
難怪睇唔起人

垃圾YouTuber

fine dine set dinner

聽朝 martin返工俾人笑到面都黃

重點係揾咁多錢做生意都係食水咁深 (姑且唔當佢賣淘寶貨)

又呃妹豬錢

台灣有人賣緊

計返港元$275左右
4件95折

人地好自豪有個KOL老婆㗎
之前佢老婆收咗咖啡機sponsorship
仲出post話小熊貓好開心
有個乜都r到既老婆
自己啲錢可以留返買肉食
俾人笑下又有乜所謂

佢以前成日講讀poly/大學個陣咩咩咩
係後尾比人踢爆先收哂聲

小熊貓啲資料勁易search

好柒

咁巴閉r層樓返嚟囉

佢真係寒酸既極致
買幾多名牌袋都cover唔到
仲要以前大條道理用假袋（呢樣要pin)
兩兄妹都咁有問題 除左冇家教都唔知講咩好

蝦米大個上google一睇自己老母堆歷史
唔知會唔會崩潰

買嘢最緊要格價

Diu 係
我個時仲好衝動叫咗好姐妹一齊買
我諗佢個把同我一樣封左塵

我都買左呀，完全係垃圾黎架。

呢個po好多苦主

究竟小熊貓真係好天真 世界應該得佢會頂得順蝦乾

個到4-8塊牛
1/4邊雞 姐係買隻脾
8隻蜆
1/4斤菜到

兩個人咁打邊爐飽咩

佢啲餸好似咩都準備雙數
真係預好曬一人食一半
冇得多

屌 四片肥牛 去大快活打一人邊爐啲牛肉都多過佢

蝦乾話自己唔愛食肉
應該四塊都俾小熊貓
好多㗎啦

很巧合地她們也是金牛座呢～

吳若希都係咁既性格
呢D女人真係

成枱得芫荽係最多

屌，我諗起水魚
未嫁前又係公審個老公冇搞驚喜生日

重點蝦乾自己就用ghd
一壞左第一時間係ig story tag下人睇下pr醒唔醒水
過多排都r唔到小熊貓就買比佢
真係好肉酸

講真呢堆野都幾撚肉酸
啲不銹鋼

dllm 我都有把係屋企

老實講兩個人打邊爐差唔多
不過份量唔多要我洗咁多碗就想屌佢老母

咁都要介紹？

生日請自己老爺食包
真係多撚謝
小熊貓好撚慘

個架有浸公屋味

大家有看這過這個fb page嗎？
當中沒有FC過真假，只係食過下花生
相信很久之前都應該有好多人幾憎蝦乾!!🤭🤭🤭

應該係真 個page勁好笑

蝦乾終於比人狙擊 份人假到仆街不特止仲要係到呃錢 真係唔驚生仔無屎忽

小熊貓好慘 以為自己執到寶 啲同事一定成日背後恥笑佢老婆on99

買嗰啲人on9 啲

佢個瓜子面又大鼻爆牙 唔係福氣相 老左唔會幸福

未cool牙圓圓地塊面反而幾好
而家個樣好老

吳若希係雙子

慘乜撚丫
佢自己都係on9仔黎
以為食到正菜，其實係窮酸雙面冷血藍絲臭西無腦港女
拍拖咁耐都唔覺有問題，佢都係m黎嫁啦，遇左會俾哈哈食住
根本係抵撚死

兩個都好厚面皮又自戀
佢阿哥咁變態做啲犯法野
而家到佢個妹賣老翻

點解知係兄妺

我諗正常少少嘅香港女仔都會識分
我中學嗰陣都好鍾意睇佢
但係後尾越睇佢越覺得好cheap
佢嗰陣係BE應該職位都唔算低
唔明點解乜都要淘寶 連衣櫃都淘
成個人都好cheap 好唔想將來會似佢
之後就冇再follow
頭先睇返佢而家嘅post
成個感覺都仲係好低級好cheap好淘寶

傻啦
人地好自豪有個youtuber老婆架
有野想要又可以一齊拍片搵著計
自己做會計又識得逃稅
無肉食公審下又幾咁明閒
一啲都唔抵可憐

傻啦
人地好自豪有個youtuber老婆架
有野想要又可以一齊拍片搵著計
自己做會計又識得逃稅
無肉食公審下又幾咁閒
一啲都唔抵可憐

有睇過，好多花生

我見到絲打句光酥餅笑到Gapgap聲 屌

乾咪打殘體啦

世界on9多

佢好似幾享受啊

正解千祈唔好枉作小人

每個Comment 都係得一個負評

亦係唯一一個負評
好肉酸

推！

屌我以為佢真係整緊光酥餅

好識呃錢

邊度有得睇返？

佢真傻定假懵 仲笑得岀講埋d on9嘢

嘩屌

仙仙好女仔諗唔明點解要同蝦乾做朋友
另外Dion又係

頂我之前翻過啲賣餐具嘅地方 有賣過呢個牌子
我唔知係咪所有line都一樣 但人哋嗰個唔係木係樹脂柄嚟
同埋貴某程度上係因為個柄同個叉係磡埋一齊之後先打磨 唔係出面嗰啲黐埋就算 會比較易甩
再次證明alex真係又唔識又要扮勁 要踩人都做吓功課先

你條女都好淫

喂呀 我見到有兩個無負皮啊！ 快啲負翻啦

依條八婆好嘔心

佢呢個post係幾時嫁？btw 我想問錯左係邊？裝修？堵路？

唔明點解紅到

大陸人做緊啦，香港人做成本高

因為佢劣質，所以值得賜佢兩隻殘體大劣字，虾同干都係劣

原來係咁怪錯你了

塊扒食左都叫有營養
買啲lc碟咪又係咁用
而且根本大把靚同高質餐具可以買
襯返菜式既顏色去配搭返唔同色/紋既碟
我阿媽呢啲普通師奶都識啦

都反映左佢幾冇taste
貴同出名=好 買一set=好襯
好似啲大佬人 唔識襯咪直接買成套運動衫

想搵鳩金牛座笨柒 嗚嗚

追po見有絲打貼返佢話鍾意睇理科太太
大家都金牛座
貼漏左最重點嗰張
理科太太禮貌覆佢 真巧
佢出story又打飛機話就係鍾意冇語氣既回覆
笑撚死 好柒

更正返

仲要話教cyn 煮飯（我不準插手）其實佢平時係咪成日認屎認屁拎廚藝打飛機，但明明煮到成pat屎咁，下面人地都幫口話覺得cyn 係識煮，佢仲要串柒柒話唔敢食，佢係咪好中意踩高朋友抬高自己？正臭西八婆黎

自作多情

佢係把握機會踩每個人
cyn就講明唔係好識煮飯
好過佢煮啲咁既野就當正自己大師咁
佢所謂啲餸 菜煮埋一齊就算 連唔同醬料煮法都冇
追po見到啲包同蛋糕 提我見圖飲水

又要經典回顧

今日試左試，原來follow蝦乾過多10分鐘左右就有得留言，大家快啲試下不過唔好講啲咁過份既野呀

睇幾多次都覺得柒⋯

未來財政司司長你都夠膽質疑

p

小熊貓起身準備返工未？

做老闆鍾意幾點返公司都得，同埋唔係返工係打點生意

睇黎蝦乾真係好黑人憎

根本打邊爐食唔哂先叫打邊爐架嘛
買咁多夠邊個食

咪就係，多謝佢接收咗個極品就真做咗件好事

有冇重點片？

乜有人睇條人乾啲垃圾片

其實蝦乾老公睇中佢咩野？個格咁衰成日扮曬野咁。婚後又無肉好食

平時識少少扮曬專家/咩都要show off都已經好黑人憎，而家仲要呃啲妹妹錢.....佢應該唔係賣淘寶野嘅，但呢套bxxxx都係翻版黎，見到絲打話呢set野本身2XX就買到，佢食水又會唔會太深？佢良心過唔過意得去？而家呢個環境，第一佢仲鼓吹呢啲無謂嘅北歐風做嘜野？第二佢翻版貨當高級貨賣食水又深。（仲要踩正版）

佢而家仲要有bb，好心佢就專心陀b搞咁多野啦。唔覺得佢ready做媽媽囉

癡撚線食水咁深
咁撚平都唔知係咪用收買佬啲廢鐵撈埋黎做

大住肚都唔訓就係為左負平晒大家

佢老公應該諗緊：唉屌餓 條八婆又要影半個鐘 又唔敢鬧佢一陣擺上網全公司都知🤦🏻‍♂️

希望佢地百年好合，唔好推蝦乾出市場

睇完更加肯定佢尷尬風文筆你從小培養，唔關做唔做kol事

乾到咁睇到都要飲水

佢好似好想學佢朋友Mandy
但Mandy 係真係識煮好多嘢同埋真有錢
唔係得個半桶水就充大頭鬼囉

1

希望蝦毛一出世就識睇下連登
知道自己老母係個點嘅人
如果跟自己老母套方法做人 應該玩撚完

全部都望落乾爭爭無乜水咁
究竟點做到

佢個枝分分鐘係成枝不銹鋼之後個柄上色個種
用耐左睇住個柄d色慢慢甩真係好療癒呀

大把人做緊

report 佢個ig page 幫佢一把

馬雲： a貨比真貨好

幾乎mandy整過d咩佢都有跟
最頂癮係戚風蛋糕
整極都失敗
真係東施效顰

佢見到邊個都想學㗎啦
之前sona條room tour
蝦乾酸到。。。。成條片都黑口黑面冇出聲
真係勁核突
好冇修養

一出世就識睇連登
勁過金正恩
蝦乾仲唔拎出嚟打飛機

唔怪得呢排咁多女想做KOL

佢讀大學？
我記得佢讀完HD就入Beauty exchange做喎

Martin Lam - Manager, Trustee and Fiduciary Services - HSBC | LinkedIn

個linkedin都close咗

Martin Lam你老婆上網賣假嘢，呃9 D妹妹仔ar

話吓佢啦

佢係hd呀，佢內文都有寫學費比degree平

又係喎

睇嚟小鳶貓有mon po，say 個hi先

又打錯字唔好意思小熊貓

金牛座係貪錢

之前有排成個Beauty exchange 都整包
唔講以為變左baker exchange
整咁多重點都唔係食 係擺上ig show off
根本就係浪費 2-3 日整一個都死啦
佢老公真係好慘 日撚日都食包

蝦乾fb comment度見到有人覺醒，好安慰好療癒

入左去佢channel睇 話屌 這麼醜的妞

搭單先.
既然你有睇唔該你好好同你老婆傾下佢咁做係唔岩.
要賺錢都唔好咁呃人當與下福啦

終於追到live 已被療癒

佢真係中英文都講到1999咁
咩叫未婚夫生日飯剩餘物資
唔講以為佢將啲剩菜倒埋一齊咁

beauty beggar黎講
蝦乾觀眾緣都算數一數二低

蝦乾回應

咁快玩完

咦
收皮既跡象
佢可能好驚蝦毛冇屎忽啦
不過 你係要道歉就有誠意小小啦
話訂啲餐具版番黎搞到成本上升
唔講以為你訂番黎嗰啲鑲金
你一set 餐具賺幾百喎
療癒地貪錢就認左佢啦

[member]做佐六年半pkmg
而家喺hsbc
[member]

一開始感覺個男人正正常常
但有次有個絲打話小熊貓覺得自己有個youtuber既老婆覺得好自豪出黎呃人好咩？

係喎，真係一撚樣
乜嘢都要話俾人聽，就爭床事未同大家分享
係咁衰同個老公離婚囉

係咪真係有人咁on9買呢啲野
利申：用開十蚊蚊啲餐具

咁佢都算勁，hd畢業但入去職位唔低唔知幾錢人工呢

老實講 啲癒癒系列最多都係柒比人笑下
但依家真係恃住自己有知名度呃人錢 就一定要狙擊到你跪
唔係話明買明賣 人地心甘情願比錢你就ok 問題係幫襯你嘅可能係支持左你好多年嘅死忠 唔知頭唔知路嘅小妹妹 咁樣呃佢地錢你內心就算過意得去 唔介意佢地做傻鳩比你呃 你都諗下自己肚入面個件幫蝦仔積下陰德啦 比你呃錢個啲都係人地寶貝仔女黎架

收皮啦蝦乾呃人就係呃人，唔需要講太多廢話
如果唔係我地狙擊你，你會退錢？如果唔狙擊你咪好多妹妹仔俾你呃收皮唔好再出黎啦

我覺得佢真係好彩識得佢老公早
如果散左/做野完搵
都唔知幾多人頂到

可能佢老公覺得佢好叻呢
如果今次成功 賺咁多喎
至少唔洗拎自己份糧買lc了

不嬲都唔會幫襯KOL買嘢
佢地推薦賣廣告嘅嘢都要自己睇多幾個開箱/評測

我當佢買二三十套返黎慢慢比較都係幾千蚊
點樣成本大大提升呀？
邊間鋪可以唔使比錢買版？
定佢一開始諗得太簡單咋？

佢係咪覺仙仙同dion搞網店咁成功所以自己又想開？
但佢無諗過自己咩都半桶水

自己都知自己定價過高呢...... 仲要賣抄cutipol設計嘅餐具... 韓國製造韓國入貨就可以justify到抄襲設計咩？ 高仿嘢用返高仿價錢賣都冇咁嬲 唔使追擊佢
你會唔會用韓國製造、韓國入貨高仿celine 袋以接近正貨價錢賣呀？
懇請妹豬唔好被「韓國製造/入貨」蒙蔽雙眼 接受左佢嘅定價 可能高質過淘寶/gmarket嘅 但你地買緊高仿嘢咋

佢老公Asso/HD升u? 記得佢講過佢地讀Asso/HD識

佢唔係想拎舊錢做生意 再回本
佢係比住先 第一下就連本帶利拎返黎 之後坐住賺

冇圖 你話你買左水晶餐具做版都得啦

好療癒一晚玩完

大撚把人做呀

發現新大陸咁

揀餐具都咁多失敗過程
唔知以為你做咩大生意

自己入錯貨成本轉嫁啲妹豬？

佢以家返咩工？

留名等睇蝦毛出世之後轉賣bb野

原來個鋪頭名都係抄人地

Amore Living
位於印度邦加羅爾的室內裝修承包商

amoreliving (來源：)
Functional to the very last inch. END-To-END INTERIOR services. Picture. Ceiling design. Picture

我都唔鐘意佢 但事實上佢係片就冇冒認自己讀大學 直接講自己讀hd既

Be嗰陣用小資女風格其實好ok
我嗰陣都好鐘意佢，覺得佢都入屋，介紹嘅嘢都大眾

離開咗be之後真係以為自己係kol 叻唔切咁
咩都名牌，懶講究，啲食譜擺盤仲流過fb啲師奶分享(啲師奶都知咩係均衡飲食同色香味)
咁當然，你話妹妹仔鐘意睇咁都無咩嘅，我咪unfol

到呢一年香港發生咁多事唔表態都算啦(咁有自由唔表嘅)
但人地表緊嗰陣，關心緊香港人嘅安全。但你諗起嘅係後悔無買耳環，我接受唔到點解可以咁豬

賣嘢set高啲價好理所當然，要賺都係人之常情
仿名牌set貴成倍，仲要講到自己好似食咗幾十隻落肚test過咁
到底係利用知名度去博人信任去買你嘅產品，定係好似佢澄清咁可憐，大家都應該識分
網店試業已經係咁，有門市嗰陣會點
為人母，為人，良知都好緊要

之前有痴線西講過係alice hd 拍片冇人做男主角 之後佢個frd推介左小熊貓比alice識 兩個就咁識左？ 好似係

原來咁多人唔妥alicehaha

佢轉左去hsbc?

分分鐘將屋企個租金都計埋落成本
話哂 office 同倉都係佢屋企做埋

佢姓咩？

佢一開始冇變到咁虛偽係真既
佢之後紅咗，啲人問起佢同小熊貓點識
佢唔係直接話自己讀HD
係話大家係大學同學
我好早就睇佢
見證佢一步步變虛偽
可能想充大頭鬼
佢本身係BE個定位都係所謂小資女
乜都淘寶
後來扮哂上菜咁
但個底咪又係中意用老翻
佢一屋所謂北歐傢俬有邊樣唔係淘

雖然貴但係淘寶唔會搵到一模一樣

係囉 可以咁樣買嘅咩

無呢個post都唔知

發洩晒

有冇人覺得小熊貓扮豬食老虎
老婆做咁多柒野
成日搞到自己份工，周圍俾同事笑
點解咁都忍到？
計收入，蝦乾應該搵多小熊貓2倍有多
有錢真好

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(10)

依個唔知醜既youtuber 二手off season markup貴過市價仲唔認錯 仲要send email比各大pr話人cyber bullyingcheap過蝦乾

但之前佢有講過佢老公係大學

Martin lam

martin lam

屌好虛偽
佢之前小資女個形象講下點慳家都還好
但而無內涵充大頭鬼扮曬野用名牌就覺得好反感
今次追擊佢間舖短暫收皮係第一步
繼續留意

笑死
你地post哂名，小熊貓將來點轉工

樓主唔能抵得人？

暫時停止試業邊夠
要蝦乾永久退出KOL界先夠療癒

今次居然close咗
不過唔緊要啦，蝦乾搵埋搵埋咁多錢
小熊貓可以專心留屋企湊仔

再推
Martin Lam

我仲睇到喎
但冇左相

3粒朱古力點既包

仲搵到佢linkedin喎
Martin L.

推
但買個個更on9

試業兩天就玩完，係咪又創蝦乾奇葩紀錄，好療癒呀！

全世界都知佢老公訓覺前要搽阿婆油

呢個係咩事?

佢之前成日去做gym都唔洗比錢啦
自己pm人話想做gym
之後就幫人地出下post就唔洗錢

所以好憎宜d公司
勁多kol就唔洗錢
其他人就要比錢
又唔見收平d比折頭人地

佢啲house tour全部都係咁，冇嘢搵嘢黎講，連張櫈仔都要講好耐

無睇片好耐

係好悶個種 見到標題都無興趣

唔知佢老爺奶奶姑仔平時有冇睇佢啲片？
可能老爺奶奶睇完先知個仔晚晚冇肉食

應該係room tour片內容
我冇入去睇

係大是大非前 錯就係錯

留名生完bb出返黎轉賣「韓國」bb用品/bb衫
我信你架蝦乾 你個樣閪到好似全世界欠左你咁 你實唔會認輸 繼續揾食 你老公塊肉 同bb奶奶錢靠你啦

用翻版用到咁光明正大 笑撚咗 like佢嗰105人簡直物以類聚

佢未生已經幫唔知邊個牌子嘅尿片賣廣告

屌 我都想講好耐
我未見過room tour可以講咁耐
就黎連屋企粒塵佢都可以拍片講

佢幫驅風油同Aveeno賣廣告？
如果唔係的話 個個位有咩好影
仲要close up埋

屌，佢真係乜事都可以拎出嚟講
佢真係一啲墨水都無㗎喎
突然好感激小熊貓
為呢個世界接收咗一個煩膠
我決定唔笑小熊貓啦

呢一分鐘

之前Alex 係咪逢星期五開live
點知次次俾人狙擊留言搞到冇開live ?

唔係喎
cyn最近批lace衫
我係淘寶搵過係有
即刻唔想買

痴閪線
賣老翻仲要mark-up到咁都可以扮受害者

係咪真係有人會買

佢條kitchen tour 睇唔到
Private 狙既

一見到ALEX就笑撚左我打你個肺

呢個好笑

今朝都仲睇到anniversary kitchen tour...
每搬一次屋就可以再拍多次...
換玷板又可以再拍過

佢真係老泥妹黎
公屋出身，讀band2尾學校

小熊貓姓小

佢老婆知架

之前睇痴線西
話蝦乾未嫁之前試過係小熊貓屋企開live
去到12點幾先完
嘈住佢地全家

咁都知？

佢讀路德會協同中學
唔係話睇唔起band2學校
但有幾多個真係讀到u

路德會協同中學又未到垃圾學校嘅
只係中游

下，唔通下面識轉彎

你估連登無人識佢地咩

咁我就唔知啦條撚樣以前死肥仔黎

其實又高個樣都算四正
係依家老咗無乜頭髮
仲要係變態佬

近年係好啲，佢果個年代就

我以前第一眼睇以為咁係正常
望多兩眼，咁乾嘅

成家都垃圾黎

可以幫媽媽mon po

佢係藍絲黎？

人地寫西洋書法佢就寫中文書法

驚撚到鳩縮
唔係好自豪有個kol老婆嫁咩？

整極都失敗
但又不斷拍片

嘩
咁驚？
會唔會唔再出鏡？

其實佢用緊果套係咪都係老翻
樹脂同木都分唔到？
自己用老翻tag牌子名r sponsor?
再賣老翻吹咩

高質

之前就出條片講佢哋喺be in人趣事
就係宜三條友用兩條片瘋狂恥笑d interviewee
又話人臭又盛 又笑鳩人同佢影相 係真心恥笑戈種又順便講到自己好似好紅
都唔知佢哋d fans interviewee有咩感受
邊到好

仲有M巾添 頂佢個肺

真係 佢自己都就快做人老母 將心比己 如果佢個細路將來俾人呃會點 ？

臍帶血都sell埋
出左世之後應該奶樽奶粉紥肚樣樣齊

笑死人
北歐

放上網公審囉
佢做開㗎啦

佢hd讀乜？

係 有次仲要係個topic講點樣令內心變強大
點知又係畀人狙擊到無咗 仲話教人
嗰陣佢一睇到痴線西留言個嬲樣 好好笑
Btw 各位 佢話暫時停止試業 姐係會有機會出返黎
唔好畀機會佢

藍架

Alex大發現話大肚會無左M架
為觀眾坐時光機返過去試用好偉大
你地個個一定要買

連 Amazon 都賣淘寶貨

試業就已經獅子開大口
想將自己on99試貨嘅所有成本一鋪過轉介到妹豬身上

從韓國購入？
你飛過去韓國呀？定係就咁從Gmarket購入呀？
有冇正面回應過啲haters呀？

用盡自己知名度 將餐具定價到勁高 呃啲妹妹仔買
俾人踢爆就喺度賣慘
希望佢遲啲唔好又死唔斷氣
借屍回魂開 番間”Amore Babies”啦

唔知你朋友Mandy有冇幫你試貨呢？？？？？

在大是大非前 錯就是錯

遲啲就到佢哋嫁啦

Kol界特點:
平時冇交集 無啦啦痴埋一齊拍片嘅話就知咩事啦

佢應該r哂啦

講開呢個就嬲
咩叫比較過幾間公司？真心自購！？
明明話討厭人哋廣告扮自購嫁！蝦乾孕傻唔記得咗呀？

生完再分享？到時又拍一條片講足廿分鐘十萬袋袋平安呀？

真係敢用咩？可能影完張相就放扔咗lu

咁其實做KOL就係為R禮物

貴族咩
點會唔敢用。

pushhhhhh

點解啲人咁迷戀ig嘅表面風光 咁造作咁堆砌一個假像出嚟
肯撚定每次餐前相都用咗半個鐘以上擺位重影再擺位再重影

仲以為mandy用正版貨
原來都係用老翻
感覺好cheap

好似design

佢老公好慘
由BIG 4 走到去HSBC都仲比人狙擊緊、

原來佢del咗最新條kitchen tour條片

alex好少會屈服低頭

唔怕好似ming仔咁咩

一定好大壓力

因為ig唔只係表面風光

係財路嚟

同得alex一齊咁耐，alex脾性係點佢最清楚。
佢自己都有責任，唔會係無辜，應該都係on9底

我真係以為佢用正牌Tim
求高彷淘寶link

樓上d單一負評係alex本人定係佢老公𠺢呢？

嘩 乜老咗咁撚多

見過有人係下面留言話用都未用過都賣到廣告

alex係冇野唔識！！！

呢個真係無聊扮4條既垃圾

有無小熊貓同事真係好想知佢返工係點

絲們好波

就快1001，推

再推

即係我係淘寶買大貨冇講明自己開檔做分銷，之後俾淘寶發現好搵得就唔賣？你朋友做到幾大？

有冇佢啊哥同啊嫂睇下

asshole

黃定藍？

成家人都淨係識得呃飯食

蝦叔
蝦嫂
就搵到
跑步界kol

人地armour beauty 佢就armour living
有啲新意好唔好

同蝦乾個鼻一樣咁闊
一定抖多兩倍氣

amour呀

認真
用lc煲粥等水滾都要10分鐘
半個鐘煲完唔怪得佢煲到用電飯煲煲粥個款爛飯咁....

就爆post

自己睇完都變人乾
even蒜香意粉淨係得蒜頭同橄欖油
出黎個效果係有油光

屌睇到口乾

同佢個人一樣咁乾佢老公真係慘

估唔到呢個post都推得幾快

amore 呀

屌原來佢有認到
beauty blogger youtuber kol 竟然連celine box 都唔識 講出黎真係笑死人

準備開新post

大家都是林太 不用分得那麼細

煙肉本身都好油
點解都可以煮到咁乾

佢仲要話返viewers轉頭，話大家諗下都知佢嗰陣冇咩錢真係西到核爆

新po會唔會整合資料？
性格好差（e.g. 婚禮不滿cyn做姐妹好多甩漏）
無料扮四條樣樣半桶水
等等

好似係韓牌Cherrykoko

佢自己講不滿cyncyn做姊妹多甩漏？🤔

推到開新post
有冇絲打可以幫手？

講得岩
呢d人真係好似活係自己世界入面

佢喺cyn post佢婚禮相下面留comment
話大家幫cyn包咗唔少底，即係暗暗不滿cyn做姐妹多甩漏
大佬...使唔使咁講野
做過姐妹都知幾辛苦，跟出跟入仲要俾你話要人包底
詳情回帶：
召喚痴線西 (82) 請善用不推文回覆

佢成日9up當秘笈㗎，絲打唔好上當
我block左佢好耐

面咪媽成日9up
憎蝦乾都要小心炒車

蝦乾
好心就唔好成日嫌三嫌四
做咩都覺得自己付出最多最偉大
日日淨係計住自己焗左幾多個包 買左幾多LC煲

少少野就公審自己老公同啲姐妹
連生仔都講到係咁不情願

個仔都未出世 日撚日係到講到自己幾辛苦
有冇人cap到佢講生完仔唔會日日自己湊個篇

重點： 為自己感到自豪

佢棚牙先趕客 仲話cool左

真係覺得有必要報海關 一個二個垃圾kol
一個就賣set高賣二手衫個原價 一個就賣翻版
呃得就呃就係呢d

Audit 狗平時加班加到命都無
翻到屋企仲要食埋啲咁嘅野
玩開饑僅30？

乜9都賴落佢老公度

又邊撚個

芝士都無菜蕃茄又無
Issac toast對佢黎講係咪世紀垃圾食物

佢真係好唔知醜唔知以為佢做左d咩豐功偉績，做beggar做到面皮成尺厚

我又諗起呢個

其實好地地認唔識咪得，最多比人笑見識少，死都要幫自己兜返，好小家

唔知以為佢好撚忙
一條網絡垃圾 淨係識扮嘢呃人用A貨
講到好似為個仔犧牲好多咁
都唔諗吓個仔幫佢搵問咗幾多錢
睇死佢個仔出世之後咪所有嘢都BB有關
根本都冇其他嘢可以拍片可以來買廣告
過撚分到個仔都未出世
可以攞個公仔出嚟買尿片廣告

到底香港啲PR公司係咪弱撚智嫁
係咪冇人屌你你唔知呢樣嘢好有問題呢
用都未用就買廣告你當啲消費者白癡㗎

岩岩睇佢ig story比你地推到間網店收皮

追擊到小熊貓linkedin account 都close 埋

如果學屎盤咁既處理手法。。

好乾
得罪都要講句 好似狗屎⋯

其實點解佢仲未買到樓
個時大佬B都呃妹妹仔呃到成功置業
蝦乾賺咁多都無儲開首期？

好心佢專心生仔算喇

真心做姊妹唔係乜都老馮，雖然話結婚係一生人一次，但你都冇可能要求人哋係完美
蝦乾你唔配有咁好既朋友，你孤獨死算啦

要用黎買名牌袋掛

人地明思咪又係24乘7自己湊
Beth有工人都落力自己湊
又唔見人地有問題
跟本係人既問題
Freelance都要請工人
想曬命請工人咋掛

未有BB之前唔鍾意都尚可理解，但有左bb之後都唔係特別鍾意，真係鄧個細路慘

佢又話自己對視覺有好高要求咁既相都post得出嚟

買咗樓又點買L C維持到北歐生活品味呢
買咗樓咪 冇得搬屋囉
佢搬一次屋拍一次就拍會重新拍過room tour
每次可以拍到三四條片呀

我一望到幅相以為係狗屎嚟嘅，我仲以為話佢點解唔執狗屎

唔可以放棄工作真係人唔笑綿喵都吠
唔可以放棄呃飯食下話

真係好似屎

其實佢比一般返工嘅媽媽輕鬆好多啦
佢其實有咩要做 有助手幫佢拍片剪片

咪日日出黎出啲19廣告 R sponsor
「試貨」再高價賣啲療癒系北歐風餐具呃妹豬

原來租樓睇佢婚禮啲相都唔差 以為有米

有冇巴絲整合一下蝦乾啲事跡
開新post 可以貼埋出黎

睇佢唔順眼好耐
咩都識少少扮代表 份人又尖酸刻薄
懶有知性美 好嘔心

調味粉置中才療癒笑死我

R sponsor架嘛
一味靠痴

我被療癒了

因為舊牛油洗多隻碗 真係想喊

係佢心目中咁已經係肥唔怪得乾成咁

最好笑係牛油多士都要打出黎 係咪當人盲 定覺得食牛油多士都好chill好有品味

其實妹豬點解鐘意睇班老女人beggar
外國YouTuber大把選擇
而且無sell野sell到咁核突
想開黎解下悶嘅咪睇下
Emma chamberlain / bestdressed/ Jenna marbles
個啲有錢但唔造作唔hardsell
人地都係吹下水分享下生活講下著衫養貓狗個啲
而且content 俾蝦乾有趣又學到英文

扮意大利野
但又sell Taobao gmarket

個重點係個牌子名啊... 塊多士遮住下面個邊但遮唔到牌子名的

佢到底重要曬幾耐佢堆LC碟/煲

呃左幾年
個個月6位數月入都儲唔到首期
佢都幾大洗下

個鼻一樣既屌

我突然覺得正常人煮嘅野同佢比可以直頭開餐廳

打邊爐打到咁On9